##1 实现staff相关的基本信息查询和创建
1 实现和创建Rob(staff)的类 并实现向系统创建用户的Api

2 创建实现获取Rob的基本信息的Api来获取staff的信息

3 实现获取所有Rob信息的api


##2 完善staff相关的信息的(完善staff的时区信息)
1 给staff设置相关的时区信息

2 在查询staff返回的信息基础上添加时区字段

##3 创建相关的时区列表来保存staff的时区信息
1 创建时区表并保存staff的时区信息
2 实现查询所有staff的时区